冇人記得28歲食彬記O個隻狗?

比人SPIN 走晒?

點解連確診編號都揾唔返？

呢個？

但冇乜人記得